1979-1985 - Лучшие песни, 1996 - Megamix
		Синяя птица

>		        Am                                    E7
		Мы в такие шагали дали, что не очень-то и дойдешь.
>		                                              Am
		Мы в засаде годами ждали, невзирая на снег и дождь.
>		                                    A7            Dm
		Мы в воде ледяной не плачем, и в огне почти не горим -
>		     Dm          Am             E7           Am
		Мы охотники за удачей, птицей цвета ультрамарин.
		Мы охотники за удачей, птицей цвета ультрамарин.

		Говорят, что за эти годы синей птицы пропал и след.
		Что в анналах родной природы этой твари в помине нет.
		Говорят, что в дальние страны подалась она навсегда -
		Только я заявляю прямо - это полная ерунда.
		Только мы заявляем прямо - это полная ерунда.

		Синей птицы не стало меньше, просто в свете последних дней
		Слишком много мужчин и женщин стали сдуру гонять за ней.
		И пришлось ей стать осторожной, чтоб свободу спасти,
		И вот теперь почти невозможно повстречать ее на пути.

		Стала пуганой птица удачи - и не верит чужим рукам,
		Да и как же ей быть иначе - браконьеры - и тут, и там.
		Подкрадешься - она обманет, и вот уже навсегда ушла,
		И только небо тебя поманит синим взмахом ее крыла.